最近煩緊啲乜?

諗緊幾時同屋企人講去英國

一腳四船真係識凌波微步都會仆直

冇

三個都不推文 好橙

幾時去

無搭過船..

屙屎順唔順

GAY

點會無

長期肚痛

腸胃差？

佢自己推返啦鬼鬼鼠鼠

沒咩諗
係香港好悶

佢白痴- -

你個人悶

plan緊出年3月

冇工開，差卡數，
想死

煩緊幾時可以搬出去自己住，但好撚窮

去英國
未知去邊區。

煩緊冇錢

係

我想搬間大啲既

加油